{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154050?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬그랑나랑풀빌라(리버뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用が不可能です。 客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあり、重複予約の場合は先に決済された予約が優先されます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 入室時に最大人数を超過した場合には入室できない場合があり、利用日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。 また、客室価格によってキャンセル料も異なる場合があります。 ご利用案内では様々な施設をご利用いただけます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、空気清浄機、プールヴィラ(温水/ぬるま湯)、プール(温水/ぬるま湯)などの設備をご利用いただけます。 駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。 周辺にはたくさんの観光地があります。 南怡島船着場、加平トップランド、ジヨン水上スキー場、ザラ島、南怡島、加平レールバイク、朝の静かな樹木園、プチフランス、加平ブリッジジップラインなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で予約や利用が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約の場合は先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのような場合に異なることがありますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのような基準で策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用日当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室価格によってキャンセル料も異なる場合はありますか？",
            "answer": "キャンセル料も客室価格によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、空気清浄機、プールヴィラ(温水/ぬるま湯)、プール(温水/ぬるま湯)などの設備をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南怡島船着場、加平トップランド、ジヨン水上スキー場、ザラ島、南怡島、加平レールバイク、朝の静かな樹木園、プチフランス、加平ブリッジジップラインなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 494
    }
}